有冇人玩servant of thrones?/集中post?

好靚呀啲畫！！
同埋好似幾好玩，攻下城咁

日文睇唔明

有無巴打開公會？

推

終於有人開

留名

有無人開公會阿

lm等人開公會

玩緊~

公會: 白飯團
有興趣就入

另外想問點先有skin

全部都日本人黎？

啱啱上左800

唔係呀巴打

本來得5個同事玩

我都想要奧丁

駛唔駛刷首抽?

天野喜孝呀 800分難唔難升？
諗緊儲住定要抽埋巴哈先夠打上800

好易升 有好多都係智障

800前輸左唔扣分，打多幾場就得

送左好多抽，一開波已經有2張必中lg券
好似話巴哈/黃昏/女主角專用果張，中2張可以開
我就冇刷，一隻黃昏就開左局

人魚都幾屈 3費收左隻巴哈

有咁高攻咩

有無巴打知呢個點做？

我平均隊 cost 3以上又試過
搵隻5Cost Last Hit又試過
贏果陣控住能量4又試過

Help...

用3-6cost嘅咭組

即係1-2cost同6cost以上都唔得

quest skip張野有咩用？complete先有得skip。。。。。。

唔係好明

10抽0虹 棄了

小紅帽+毒 仲勁過虹卡

出擊準備隔離果個チケット係用黎做咩？

開左個公會叫 將士無雙 有興趣既巴打可以考慮下

所羅門 波塞頓 奧丁 3張野都癲

隻game 升lv 係要突破咁得易

直接開箱俾你

賺下素材唔駛刷

其實冇乜用

首抽這樣，開局了

啱啱down左好似幾好玩

夠做啦 啲虹都差唔多比你中晒

原來奧丁先係最有用，偷塔

Joined kulabidor

留名
岩岩玩到上800

odin點破
屌
乜9都俾佢殺晒

有隻叫blue 儲電可以一野轟死佢
一係黃昏熱線

平民啲3水狼戰 4水盔甲戰士都得

800以上先真正開始

上唔到了

你用咩咭組

DOWN緊, 睇落幾正咁

blue係6cost電牛？

7費天使完剋奧丁

yes

玩左兩日覺得哩種遊戲唔太岩自己
有冇人想要帳號？打到800抽左次近卡包就冇心機了
淨番千幾石

收人

1750達成

咁快棄

女主

我覺得唔好玩
補充番 有虹卡有奧丁 巴哈 7費精靈女 3費女弓手 一張虹法術

最近入左lihkg公會 有冇清送卡果度可以放啲廢卡出嚟 想解任

打到11-1
第一個皇冠佢話要用Bronze級嘅攻城卡
但問題成隻GAME都無一張Bronze級嘅攻城卡

9-3又係
第二個冠要用LORD SPELL 爆大本, 但未有一隻LORD招技係有傷

印象中 塔都好似算攻城卡

入左

Any tg group?

抽左4次11連+送嘅Legend卷都係得兩隻虹卡

結論係單抽好過佢送多抽

抽中3張一樣既…

邊隻係Odin?

7費騎馬果隻

Thanks
隻game啲卡唔識點升

要做啲咩?

睇戰鬥重播

有無連登公會

LiHKG

開得遲左啦，之前入左真的了不起巴打個公會

可以轉嘅 我啲同事已經冇玩

有冇人卡咗喺loading個畫面

我都卡左係果到入唔到

啱啱發現連wifi就入得返
即係有wifi先有得玩

係街無得試 其實我人依家係日本 用sim卡都玩唔到 番去酒店試下先

我以為係香港網絡連唔到過去
原來日本都有事

利申iphone6

無問題

可能smartone 廢
好彩衝到2000 當休息下

我都係smartone，不過係an機

日行巴係咪轉公會

打埋今次活動先

點衝到1750

專心升好一隊先
如果有玩過CR應該唔難上到 加油

專心玩緊女主 唔知點組好

係要高我少少先開心

event一個接一個會唔會chur左d。。。。

佢修改完又幾好玩

宜家上咗800分

通街都直接拆主堡

仲有冇人玩
之前太多人唔玩冇人捐又冇人打 又搵唔到啱

所以我自己開咗個公會
百戰雄獅 有興趣就入

官方好似話會nerf

係咁卡住左now loading
見遲下有2b合作依家玩返2野先
巴哈好似無人開post
呢到好似得呢個討論 但都似無咩人玩

我仍在玩

上到1750

但公會已死

我join 果個都ok嘅

沉睡森林

2b個啲任 中間個冠係要咩條件

9s 超勁
A2真係

竟然係9s超勁
a2會突進 有部野幫你擋一下唔好用咩

2B 手已入

爆機

3隻有齊

9s單打，打塔都勁。佢係停敵人，連打，似綠龍加強咁

2B單打，一打多敵打勁

A2

3000幾石allin食晒屎
必中彩卷中A2
無晒心機玩

暫時有a2 9s 欠2b

A2真係

過咗1750抽？

9s要用，佢一對一係有得打，但放係support會易爆塔

過左啦

新手留名, 刷條龍定A2好?

新手任乜乜所屬係咩黎

why not both

刷完應該做D咩好? 主線定打活動先?

有2B 9S 冇A2
9S先守後攻勁到呢

A2 根本廢既，得打一隻，冇咗機器人立即死

我應該主力邊個AC好

俾我就下面個個啦

Lvl5 睇落好啲

好煩惱

上面又抽唔到條龍, 下面又冇A2

2位都咁講,咁我玩住下面先

btw有冇公會可以入

新手求公會
上面巴打啲公司會仲收唔收人

同埋想請問下係唔係有9s就可以開關

宜家大家都係鬥上lvl

5粒鐘前開始玩
無del過game就開左局
我見到有個lihkg 公會但係full左